<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="eating_name">Alimentação</string>
    <string name="eating_title">
        <b>5 dicas para melhorar a alimentação</b>
    </string>

    <string name="eating_advice1">
        <b>1. Água antes de comer</b>\n\n

        O corpo precisa de oito a dez copos todo dia. O truque é quando tomar.
        Anote: dois copos de água uma hora antes do café da manhã, do almoço
        e do jantar. Antes de cada lanche, mais um copo.
    </string>

    <string name="eating_advice2">
        <b>2. Café da manhã todos os dias</b>\n\n

        Pesquisas comprovam que quem toma um café da manhã nutritivo corre
        menos risco de comer feito uma leoa nas outras refeições. Além disso,
        você garante mais pique e concentração.
    </string>

    <string name="eating_advice3">
        <b>3. Mais refeições</b>\n\n

        O ideal é comer a cada três ou quatro horas. Se você toma o café
        da manhã às 7 h, faça um lanche às 10 h, almoce às 13 h, lanche
        às 16 h e jante às 20 h.
    </string>

    <string name="eating_advice4">
        <b>4. Mastigue, mastigue e mastigue </b>\n\n

        Quanto mais você mastigar os alimentos, melhor para a digestão e
        para espantar os quilos extras. A saciedade tem a ver com o tempo
        que levamos para comer. A partir de 20 minutos de mastigação, o
        cérebro começa a receber mensagens de que o corpo já está satisfeito.
        Se terminar a refeição antes desse tempo, vai querer repetir o prato.
    </string>

    <string name="eating_advice5">
        <b>5. Diversidade na alimentação</b>\n\n

        A diversidade dos alimentos é fundamental, pois não existem alimentos
        completos capazes de fornecer ao organismo toda a gama de nutrientes
        requeridos para sua manutenção, preservando-lhe a saúde. Então a premissa
        da boa alimentação está fundamentada, principalmente, na diversificação
        de alimentos ofertados em quantidades adequadas, o que não significa dizer exagero
    </string>

</resources>