<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="sleep_name">Sono</string>
    <string name="sleep_title"><b>10 dicas para melhorar o sono</b></string>

    <string name="sleep_advice1">
        <b>1. Respeite o horário de ir dormir</b>\n\n

        Em média é preciso dormir cerca de 8 a 9 horas de sono repousante para estar
        bem alerta no dia seguinte e, por isso, quem precisa acordar cedo também
        deve ir para a cama cedo, respeitando estes horários até mesmo nos fins
        de semana e feriados. Uma boa dica é ter um alarme no celular para te lembrar
        que horas você deve ir para a cama.
    </string>
    <string name="sleep_advice2">
        <b>2. Fique longe de aparelhos eletrônicos</b>\n\n

        Fique longe de aparelhos eletrônicos por pelo menos 1 hora antes de dormir,
        pois eles exercitam o cérebro e nos deixam mais agitados, prejudicando o sono.
    </string>
    <string name="sleep_advice3">
        <b>3. Não fume</b>\n\n

        A nicotina é ainda mais estimulante que a cafeína. Comprovou-se que o
        fumante aumenta sua qualidade de sono quando deixa o hábito de fumar.

    </string>
    <string name="sleep_advice4">
        <b>4. Crie um ambiente escuro</b>\n\n

        Crie um ambiente escuro e confortável que faça o cerébro relacionar
        escuro à hora de dormir. Apague as luzes da casa, ou deixe apenas um
        abajur ligado, de preferência com luz alaranjada, pois ela favorece o sono.
    </string>
    <string name="sleep_advice5">
        <b>5. Cochile se necessário</b>\n\n

        Um cochilo de aproximadamente 10 minutos logo a seguir ao almoço já
        deve ser o suficiente para relaxar sem prejudicar o sono noturno. Não tire
        sonecas prolongadas durante o dia, pois elas podem "roubar" o sono da noite.
    </string>
    <string name="sleep_advice6">
        <b>6. Faça exercícios regularmente</b>\n\n

        Os exercícios físicos fazem com que o corpo gaste mais energia, logo a
        necessidade de descanso é maior. Se você não pode ir a academia, experimente caminhar um pouco.
    </string>
    <string name="sleep_advice7">
        <b>7. Evite ingerir cafeína após as 17h</b>\n\n

        Evite o consumo de alimentos estimulantes após as 17 h, como café, coca
        cola, chá preto e guaraná. Outras bebidas já ajudam o sono, como chás calmantes
        de camomila, erva doce e cidreira.
    </string>
   <string name="sleep_advice8">
        <b>8. Reduza a ansiedade</b>\n\n

       Ansiedade para dormir também pode atrapalhar o sono. Evite ficar olhando ao relógio, e tente fazer algo para relaxar, como transpirar e expirar lentamente pode ser bom.
    </string>
    <string name="sleep_advice9">
        <b>9. Desenvolva um ritual de sono</b>\n\n

        Você pode escolher seu ritual: escutar alguma música, relaxar os músculos, tomar uma ducha ou ler um livro pode ajudá-lo a conciliar o sono. O importante é que, uma vez escolhido o ritual, este deve ser repetido todas as noites.
    </string>
    <string name="sleep_advice10">
        <b>10. Não se deite após ter comido em excesso ou sem ter comido</b>\n\n

        Se comer muito antes de deitar-se, obrigará o sistema digestivo a trabalhar demais. Talvez sinta uma sonolência agradável, mas logo terá sensação de weight que não o deixará dormir bem. Por outro lado, se estiver fazendo dieta, não durma sem comer algo de baixa caloria. Não se pode tentar dormir quando se discute com o estômago. Todo tipo de incômodo orgânico ou físico contribui para o despertar súbito, evitando entrar em sono profundo
    </string>

</resources>